【721打手互片〡冇面俾】元朗私竇爭執出牛肉刀 白衣人斬斷勝和仔手指

節錄

【721打手互片〡冇面俾】元朗私竇爭執出牛肉刀 白衣人斬斷勝和仔手指
2020-06-22

上星期二晚凌晨，元朗又發生黑社會斬殺事件，兩名有黑幫和勝和背景的男子，在工廈的私竇內，與數名同樣有勝和背景的南亞人發生爭執口角，南亞仔竟然用牛肉刀斬對方，兇徒之後逃去。

有江湖消息指，被斬古惑仔係勝和前坐館子騰的門生，而斬人的南亞仔活躍佐敦和官涌一帶，去年721時，這幫南亞仔，都有入元朗襲擊無辜市民。

元朗工業區的工廈，一向多只做熟客生意的無牌酒。。。。。發生黑幫打鬥的私竇，就位於宏業東街一幢工廈內。

據悉，今次被斬傷的兩名勝和古惑仔，分別叫細傑同姓張，都係前坐館子騰的門生，一向在尖沙咀河內道的夜店會所做睇場。

而當晚較早時間，細傑跟張男先在油尖旺出席子騰的生日晚宴。直至影大合照時，數十名古惑仔圍住子騰，穿白色衫的細傑，更在中間位置舉起雙手，表現興奮。

生日宴散場後，細傑和張男連同多名男子，轉到元。。。。。派系，所以子騰一眾門生都很了解元朗的私竇

有古惑仔向我們透露，今次打鬥的兩班勝和人馬，本身並不認識，亦沒有仇口，只是即興爭執再引發廝殺。

據悉，當晚兩班人在場內都是各自玩，本來相安無事。但到凌晨兩時許，細傑等人在場內與三名尼泊爾男子發生碰撞，雙方人馬立即「響朵」，表明有勝和背景。

雖然大家同社團，但雙方都飲了不少酒，於是同門都沒有給面子，愈嘈愈大聲，更開始互相推撞。

場內古惑仔最初都覺得，雙方推撞一輪便沒事，應。。。。。，一班尼泊爾仔斬人後，立即奪門逃走失去蹤影

而細傑和張男滿身鮮血躺在地上，其中細傑傷勢較嚴重，同行友人找來手推車仔，將佢推落樓送上白車，兩人分別被送到屯門同博愛醫院搶救。

事後，有當晚在場的古惑仔，將兩段相關短片上載到一個古惑仔whatsapp群組。

其中一條片是打鬥現場，只見私竇內一片凌亂，地上滿佈血漬，而細傑被斬甩的斷指，還在吧上，十分恐怖。

而另一條片，多名大漢陪同傷者轉院時情緒激動，爆粗大叫：「撐著呀！細傑，撐著呀！一定報仇，有仇必報，放心！」

而斬人一班尼泊爾仔，有古惑仔表示，。。。。。。而他們跟一批有黑幫背景的元朗南亞人相熟，所以不時會入元朗消遣

另外，斬人尼泊爾仔，原來有份參與去年721恐襲事件。。。。。。，兩千蚊就能騁請到一個南亞仔。

去年721當晚，本刊在大批鄉黑集結的南邊圍位置，就拍攝到不少南亞仔。

事後，本刊前往案發私竇了解，發現該私竇已重門深鎖，。。。。。根據查冊，寶寶派對室在本年四月尾新成立，不過出事後，派對室已決定停業。

記者再向保安查問，他憶述當晚一班大漢情緒激動，。。。。。，職員卻指不懂操作為由沒有使用。

由於事件涉及黑幫，三名施襲者中有兩名係尼泊爾男子， 警方亦大為緊張，事後立即搜刮斬人的尼泊爾仔，以防止出現江湖仇殺事件。

採訪：艾馬

攝影：韋平

私竇內一片凌亂，地上滿佈血漬，而細傑被斬甩的斷指，還在吧上，十分恐怖。

----------------------------

全新「和你撐計劃」 專享獨家禮遇 實際行動支持《壹週刊》

按此了解更多

----------------------------

壹呼百應 號召有心人 請香港人睇壹週刊

按此了解更多

-----------------------------

【《壹週刊》昔日紙本檔案庫】

30年壹仔經典 壹壹重現！

【江華最大嫌疑】伍詠薇爆前輩遲到失蹤扮大牌：佢話知你死
2020-06-21

【父親節齊報喜】王祖藍余文樂再做老竇 倪晨曦升呢做準媽咪
2020-06-21

【贏阿佘奪四字頭最索女星】楊卓娜內在勝外在 愛逛街市廚藝高超
2020-06-21

【坐看雲起時】決戰前後（陶傑）
2020-06-21

【陶傑開talk】特朗普連任與否 陶傑：美對抗和敵視中國基調不變
2020-06-21

【投資與良知】政治檢控 無法無天 黑夜將至 天火焚城｜錢志健
2020-06-21

【這個父親節】53歲黃澤鋒對1歲女兒承諾：16歲時爺爺癌病離開咗 我要一直健康睇到妳長大
2020-06-21

【與港區人大拍住上20年】曾鬧同學戴耀廷阻做生意 今日藍轉黃周小龍：你唔准唔畀我上車
2020-06-21

國際法庭難相見｜戴啟思
2020-06-20

【細良爆talk｜反送中一週年】國安法只會令示威者豁出去 爆發更暴力衝突
2020-06-20

【拒聽兄弟忠告戀姣精】胡鴻鈞為蔡思貝同老友許廷鏗吵大鑊 為愛轉換朋友圈
2020-06-20

【致富活着】最壞的時代 最好的時代 ｜錢志健
2020-06-20

【宇宙迷宮】從飛沫到氣溶膠（李偉才）
2020-06-20

【壹名經人】北京疫情反彈 香港熱錢遠水救不了近火｜羅家聰
2020-06-20

【英國School Visit攻略】抓緊學生了解校風 宿舍不宜太奢華｜陳思銘
2020-06-20

【執靚CV吸引僱主】80後工程師技術移民新加坡 一家三口成永久居民：我們不是去拎福利
2020-06-20

【大台藝員兼職攝影助理】馬貫東開手工啤酒吧 蝕六位數結業：月尾戶口結餘係零
2020-06-20

【警察又知法犯法】違例教滑翔傘可監禁2年 警員身份公務員宿舍開班
2020-06-20

【黃秋生連載自傳｜耳順】打出個鐵漢
2020-06-19

算死草高息抵押有內情｜刁佬
2020-06-19

手推車

借個位 會員標籤功能
眾志訪問手足 還押被虐打
蘋果回顧抗暴一年血與淚 訪問多名手足
DW德國之聲訪問在台手足

流浮山刀手出嚟未?

估唔到南亞仔出手先

有左幾個月身孕

Tg有片

邊一個

撐著呀！細傑，撐著呀！一定報仇，有仇必報，放心！

想睇片

想睇命案多啲

報仇只會死多兩件,中印邊境有版睇

分贓不成狗咬狗

貼晒出嚟做咩